十點鳩叫 又返黎啦

理工人質事件之後
需要好多振奮人心的和理非活動
呢排彌漫太多負面情緒
係時候鳩叫釋放下壓力

十點見啊大家
呢幾晚得返自己叫曬全部口號有啲尷尬
和理非出來啦！！！

推

一陣嘈親Raymond

p

推埋1121 曙光行動2.0

救救班中學生